Do you hear the people sing

係咪要寫信多謝佢支持？